只手起哂濕疹可以搽d乜

有冇介紹。。。
好唔舒服

1. 手背已經紅、腫、硬。有苔蘚化

2. 好似想蔓延到手臂，見到有紅點點

想R

呢個時候搽咩好？

橄欖油

經血

只你老味
睇醫生啦

先搽油 之後cream 再茶花士寧

落街買防敏感藥同胃藥一齊食

又發大左，點搞。。。。
有冇口服葯介紹

我自己由十幾歲開始手指長期都有
通常訓覺前搽一層厚既類固醇藥膏，跟住用紗布包住，第二朝就撕走佢正常生活

通常一兩次佢就自動收皮，兩次唔得就連搽三晚，跟住佢會謝左，有少少脫皮

到下次想發又做重覆步驟
試過發喺唔同既手指位，但托賴近呢一年發少左

利申個人經驗有錯勿屌

只你老母
希望你全身都濕疹

但我依加發到好多地方

2手2腳
屈腳feel到腫
可以搽大範圍？

lm

補充試過搽補濕等等野都唔得
點搽都發出黎

最終都係要用類固醇藥膏
以前例如手指公指頭經常發，我就keep 住一星期搽一次，佢就無乜點發，有都好快謝

依家佢可能好耐先發一次，一有就再搽返

Google 提子乾水

你係一直都有定係突然有？
我係細範圍，大範圍你問下醫生好d

覺得你要去睇醫生了
你唔再係小問題

突然
e幾日爆得好快，所以幾驚下
feel到濕疹位發炎咁
腫r

c兄有冇藥名影黎睇下

唉，星期日
又流感高峰期
排急症要幾耐

癬立清
信我,朋友
冇類固醇成分

我後生都冇濕疹,一老左就黎料
年輕人你地可以再涼薄D架 ^.<
BTW,針對樓主堆ON9仔,祝你長命百歲,濕疹纏身

咁你睇下醫生好d喎
會唔會食左咩有影響

我自己有時食得多牛肉都有少少風難起出黎

我自己係浸salty water, 一日浸佢幾次
記住唔可以係熱水
會破壞皮膚油脂保護層
之後買無香料既lotion and cream黎揸
個人認為浸salty water work 過查類固醇藥

你去藥房買的話，包裝同名可能有唔同
但成份都一樣，你比藥房佬望下，話係搽濕疹佢就識

唔係癬喎，兩樣野黎

我手臂關節位都有生，搽凡士林，不過我成日多手r